突發蝗嘉爾8月30來港航班洩露

航班係ke601
含柒啦護旗手
Fact checked

叫佢躝屍格路啦
返大陸搵食啦大陸咁撚好

淨係識奶中共袋底泥！

Who??

唔希望見到嘎嘎比暴徒搞
推到取消演唱會

Real 我地擔心安全

小丑

推

接佢機順便圍機場 唔撚使開演唱會啦護旗手

集體係佢面前撕旗再影低佢乜春都唔做的片放上網
護旗? 扯旗就有你份

搵人送支血港黑旗比嘎嘎

大家到時機場見

機場見

我娛樂台特工掟佢落機，讓他肉身長眠於大陸

係咪有人會印banner
想夾錢

佢自己唔好黎 好似日本活動咁 丫 有無mon post啊 蝗嘉爾
你咁撚中意你個team wang 你仲有無提過你班got7成員啊？我怕有人傷心 我講唔撚出叫你退團咋

人地心裡面只有Jacky冇IGOT7啦隊友比佢班Jacky日日鬧 快啲退團啦

奶共狗

身為香港人
咁多人打生打死就係為左黎坦我地成長既地方
你條撚樣就有人唔做去奶共
8月30號見啦護旗手

Push

依條友擺埋支那旗上身架

咁早講

PLAN定左演唱會 買定機票唔奇

嘎嘎❌蝗嘉爾✅

Jacky呢個朵邊個幫你改 你答我啊蝗嘉爾

會轉機票

去接佢機，跟住大嗌
「反送中」、「光服香港、時代革命」

係囉

轉左都唔會差好耐啦 開concert喎

lm

急不及待撚狗

好慘，其實蝗嘉爾真係當其他成員無到

接機順便靜坐好正
咪L改時間啊，蝗嘉爾。mon po狗，del comment！

幫手入去推呀
呢個時勢唔好好清理一下思緒一個唔覺意就會走歪

返大陸啦屌

大陸咁在意維穩。
個日搞教育展係機場，64懶人包另加反送中懶人包。
成班大陸妹唔比過境就好笑。

大陸妹，自己國家禁韓，成9日湧黎香港睇韓星。
香港追韓星既自由，你唔一齊黎珍惜！
香港如果真係一國一制之後，係一齊攬炒無得睇啊屌你地老母。
我真係好想你地黎唔到香港

之前bts班人搞到黃牛咁癲，成班香港妹妹場外喊死，對你地已經有牙齒印。

香港好危險，行個街或者係室內都隨時食過期催淚煙。
跟住又全部連儂牆

快d禁止大陸人進入香港！唔想大陸妹子受傷

香港01出新聞 LOL

真係慘，微博個超話=fans圈，
熱門第二就係鬧王嘉爾既post。
班大陸妹係真係傻，唔係扮架wor
自己偶像既ig咁難得放水軍辛苦掩蓋香港人d留言。
呢邊01又報道，轉個頭幫我地cap埋去微博逼自己偶像見到，真係唔該曬

一定好多娛記係現場

比佢都食下催淚彈

話港獨個d 弱智大陸婆，
反問下自己買既奶粉邊度黎？
追韓星點解唔可以去自己國家睇？
香港因為有一國兩制，所有野先可以完善，食品安全，又有追星自由。
一邊鬧香港，一邊死過黎中國睇韓星，買奶粉。

唔撚識佢
邊撚個黎

應該前兩日佢哋張證就廢咗

係3萬阿屌

愛支boy需要一點tear gas(過期)

老實講，無當過佢係香港人，唔得閒理佢

+1
話我有少少唯6我都唔care
中意左佢地4年，但中意唔落呢個賣港賊，仲愈黎愈反感（由佢唔參加日本活動，係大陸發展開始）
好心佢咪連累其他成員喇[/quote]

唔知條撚樣會唔會閪面呢

手足8月30號見

全部咁覆會唔會hang晒機？

「現在談愛國，那是愛誰的國？習近平的國吧？」

「少數人的國，他們少數人去愛吧。」

「一個不是人民選舉出來的政府，有什麼臉面代表這個國家？愛這樣的國家，就是對祖國的背叛。」

愛八千萬黨員的國直到自己遇到陽光司法變成上訪者or失信者(社會信用體制)

屌，去到2019都仲有咁多人要去上訪。十足以前D人要去京都求天子咁只係一個天子變成八千萬黨員姐

明明我哋係公民，由細到大都教我哋權利與義務，媒體係第四權要嚟監督政府

佢哋就成日叫自己做老百姓，蟻化自我公民價值，明明就係自己係強權面前懦弱。明明佢哋自己都大部分人係不滿維尼改任終身制，佢哋連自己國家嘅政治都唔敢討論，仲係度對有勇氣同強權反抗嘅人指手劃腳。真係比佢呵呵兩聲

希望在於人民，改變始終抗爭

九成行秘密通道啦

嚟HK做嘜加入我地！？！都話佢暗地裡港獨
捧佢做下一個only only

um.. 大機會
2017個蝗嘉爾黎香港都係
GOT7抵港走秘道 韓國男團GOT7昨晚假香港亞博舉行演唱會，7位成員昨晨才抵港，過百Fans一早到機場迎接偶像來港演出。GOT7於早上11時許抵港落機，香港成員Jackson帶頭步出機場秘密通道，其他幾位成員尾隨其後陸續現身。
咁咪一批係呢個車口位接囉，一批就係機場。兩邊都搞反送中+64教育展

配合和你飛活動
成班快閃接機
係佢出嚟嘅時候
一齊嗌口號（屌柒佢）
之後再上翻大堂繼續和你飛
其實都唔錯，俾佢知道香港人唔撚歡迎佢

再唔係送機送佢返韓國
雖然都係行秘道
但條路長過接機好多
可以屌耐啲

唉，雖然知自己FF多咗
但我真係好想屌柒佢

睇下到時局勢啦佢都只係一條粉皮姐唔好花咁多心力理佢
如果情況ok咪提早一星期去時事台睇下大家意見
事成咪可以借力等用世界各地嘅娛記睇下香港發生咩事囉
順便連結全球呢條粉皮嘅hater

手足 送機秘道係T1 check in 最左面既前面 （係玻璃窗位 嗰個位置可以見到停車場 行前少少就係秘密通道）

我7月30號先送完韓團機 佢地都係行秘密通道 大概有5至7秒時間會見到佢哋

當然係有和你飛活動先去屌佢
咪當係嗰日嘅小副本
無嘅話先唔會嘥幾十蚊車錢同時間去屌嗰兩，三秒

Btw有啲原本鍾意佢嘅fans都即刻粉轉黑
我有台灣fd都話對佢好失望

如果由玻璃門位開始計
佢地五，六步就上到車
頂盡真都係五秒時間

送機就唔同
起碼行成十幾廿秒
而且就算入咗去
我地繼續嗌，佢都會聽到
直至過關
屌撚到佢返西藏都得

屌奶共就咪撚坐KE啦

有大陸人係香港01留言：
从说香港到被骂了，改口中国香港。其实我仍然很不满，香港本身就是中国。单说中国两字很丢脸？！！

我無野好講

係呀佢哋嗰個位仲要過保安檢查 要等一段時間

仲有秘密通道果個位個天花板係通既

你大聲少少嘅話入面就聽到晒

SHOW你個Fact checked出黎

哎，香港真的很不安全。
成群got7 粉絲小妹妹突然被教育64天安門事件，拿多少錢維穩都沒用啦。
真的要禁止中國內地人民進入香港才行。
內地妹妹們來了香港必然會多留幾日，一定會見到地鐵站附近的連濃
於是就會得知到很多很多不應該知道的資訊了！